大家係幾時發現自己係時候要大個仔

冇得用學生八達通個震

開始驚冇錢用時

傷心嘅時候冇朋友可以傾訴

見到身邊同齡嘅人都開始諗將來
做生意嘅賺緊大錢
做野嘅都20k起跳
我仲讀緊書

Send咗百尻幾份cv出去都冇offer果下

深夜放工番到屋企但要趕聽日份project 之後仲要7點起身上堂果陣

當女朋友已經25歲, 覺得自己要負責任既時候

我明

當發現身邊既朋友仲讀緊書
但自己開始懷念返學既時間

做邊行咁慘